坑口連儂場又俾人拆！！

食完飯就好出門口喇

將軍澳的巴絲飽飯未呀

有人搞？

拆曬 而家開始有人黎貼緊